wifi 手指

想問下咁多位巴打
如果desktop 想連wifi唔駁lan線上網
係咪可以買隻wifi手指插住部電腦當收發器？
速度方面同駁lan線會唔會差好遠
最後有咩牌子推介又大約幾錢

感激巴打

係，好平，$100左右，自己出黃金選購

用緊十幾年前tplink 150mb wiki 手指
同lan線差不多
個陣買左好似百幾二百
依家應該平好多